有啲乜嘢改一個字成個感覺唔同曬?

海港城
中港城

郭貨城

東京
北京

男人
女人

我愛你
我愛他

秒速五公里

連登
高登

柒
帥

澳洲澳門

我無
你無

有
冇

警察
警犬

鄭欣宜
劉欣宜

冇事嘅
帽事嘅

曾俊華
曾美華

美國
中國

港英政府
港共政府

有乜撚野分別

劉德華
劉江華

海天堂
任天堂

當奴
性奴

秒速五公分
秒速五公里

李克勤
李克強
李克用

傻西瓜

張秀文
鄭秀文

感激車站裡，尚有月台能讓我們滿足到落淚
感激車站裡，尚有月台能曾我們滿足到落淚

知唔知咩叫一

21800000
31800000

陳百強
陳百祥

皇家香港警察
蝗家香港警賊

你是唯一
你是其一

連詩雅
衛詩雅

Rich Chigga

Rich Brian

有圖
冇圖

返學
返工

米八高
米五高

我愛的人
我的愛人

一個係人面獸心 一個真係狗

非洲
長洲

星期五
星期一

lil peep
lil pump

雞

衛詩雅
連詩雅

誓要低頭

麥美恩
麥美娟

一
二

連登
紅登